會員 迷上拿卡的本領#343520 自認中國人

佢自認係中國香港出生ge羅馬尼亞人

你覺得咁樣有咩攻擊力？

即係點？

佢傻仔黎。

咁咪即係同我一樣囉！？

你條7頭淆底到連聯絡方法或者資料都唔敢留

我可以點搞你？

你都幾風趣

我係第個post留左tg 比佢
睇佢搵唔搵我啦

傻閪

你睇下醫生好 傻西

係喺都唔撚識分你仲撚似中國人呀柒頭

死傻西

佢唔知發神經

陷家產你著粉紅色衫勁柒

一早block撚咗迷上拿卡的本領啦

自從08奧運之後我就做左中國人喇🤣

冇所謂，你損失。

勁撚型喎

有咩問題?

佢咁高質你都block?你傻撚咗？

屌，原來你條傻西仲要喺標顯黨嚟，定其實你唔係喺香港出世㗎，大陸仔

單機啦柒頭

乸型嗰仲型呀嘛

我屌完你老母都係俾5毛佢

冇所謂，佢損失。

諗起成頁淨係block剩你嗰張

樓主唔好玩到咁大好喎

咁嗰個人識貨好多

封鎖原因男人定延

傻西

些

我有話我唔係香港人咩

你發神經鳩嗡自己係Romanian在先
叫你比proof又講唔出

波台入面你都算廢鳩
得把口

我大把人證 洗唔洗叫佢地出黎同你講？

我1993年係香港出生
中環那打素醫院（已執）

好
都係入tg講
快

波台狗特別多on9

樓主咪波台狗

你tg係咩呀 冇睇到

有冇骨科醫生介紹

全頁都係波台狗
包括我

羅sir你都係

你似5毛

入黎打個招呼先啦

我再睇下狙唔狙擊

我唔信
Proof 黎睇下
我要睇出世紙

屌你 九唔撚搭八，就係話緊你連廣東話都唔識呀柒頭

仲有你話你係我就要信呀，拿卡夠話佢自己係 羅馬尼亞人，咁你咪又係唔信

okay 星期六返歸搵下有冇
比住身份證你先

下面有proof